有無人聽開啲節奏好亂既野

求推介 近排聽緊呢隊

Post rock野

仲有無啊 Post同Math都得啊

Fox capture plan

Totoro

Chon

Giraffes? Giraffes!

上面幾隊都好正

Boogie Woogie

有

有冇巴打記得有隊外國post punk band
有次係youtube廣告睇到 條片黑白
好似隊band得3條友 3個都幾後生

Fox capture plan個鼓聽到我暈 好正

幫你推下

Meshuggah

lm

樓主嗰隻叫節奏亂咩

CHON好正！！

哩隊算唔算
都好正

同埋哩首神曲

第一條link fail左

radiohead 算唔算？

諗起呢首

同埋呢首

Yoshiki再世

睇過好多次

都幾貼題 節奏亂

唔該巴打

話梅鹿 同toe算唔算